［玩命］淘寶食物開包

屌
買咗幾樣野全部中伏
有d買前做晒research 唸住無死
點知都係中伏

買咗箱良品小鋪

—————————————————-

仆街，有毛既

有毛？唔撚驚，食埋，其實佢隻味都ok，麻麻辣辣咁

係呢箱野入面算最正常同好味

仲有你地推薦既肉松餅

好撚難食

d綠豆味又重d肉松又臭
九唔搭八

屌
咁都負皮我
唸住擺上黎等你地唔洗中伏

仲負皮我
好傷心

最忌買大陸啲熟食/加工野

你d牙都幾黃

仲有鮮花餅
又係之前見連登有個post推介所以買黎試下
點知d所謂既花勁重香精味
係個皮幾酥化
所以都可以勉強食晒食個

良品鋪子得隻章魚丸唔伏

食完包牛肚唔知係頂唔到隻麻辣味定咩

家下隻耳仔紅晒同好口乾
唔好咁舒服

其實仲有箱俄佬野
但要休息吓，轉頭先post到

你啲零食全部2017過哂期喎師傅

對化學品敏感, 好少事
食多D就習慣

生產日期嚟，

利申成日買肉鬆餅

食得煙多

良品鋪子好好食喎
好鐘意食佢啲肉類食品

無左回事？